點解依家成日都有post過千正負評？

依前高登人仲多，800，1000皮已經好誇張，一定要㩒入去睇下 依家二千幾皮都係啲無聊post

暑假學生多

連仔分身

即刻有個衝出黎prove你個point

留名等睇啲on9仔叫樓主返高登

因為多左好多中學生

控制輿論方向 共狗最興

好多人睇完留個正/負皮就算

因為7仔D連登卡返哂貨
比更多小學雞買到

連登正負皮同fb一樣無參考價值

返5p

個變性老婆post乜都冇都有成千正皮